Documento gerado sob autenticação Nº QPQ.962.669.C6M, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10225                  de  17/12/2018
O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL
DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor PAULO EDISON BELO REYES, matrícula SIAPE n° 1985477, lotado e em exercício no Departamento
de Urbanismo da Faculdade de Arquitetura, da classe C  de Professor Adjunto, nível 03, para a classe C  de
Professor Adjunto, nível 04, referente ao interstício de 12/12/2016 a 11/12/2018, com vigência financeira a
partir de 12/12/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas
alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.533533/2018-11.
CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES
Decano do Conselho Universitário, no exercício da Reitoria.
